外國讀書JJ快入，好重要

小弟而家喺澳洲，疫情開始嚴重，有冇巴絲打諗住返香港定係已經準備左機票？同埋你地而家咩環境？好撚驚呀屌

澳洲多唔多人戴口罩?

唔多，班友完全冇衛生意識可言，繼續攬頭攬頸

我老媽都我講過呢樣野

睇你有無地方住同埋係咪無人無物啦
其實你返香港咪又係要隔離 仲唔洗驚搭飛機添
講真你留係果邊唔出街一定安全過搭飛機

咁就88喇 居住環境最緊要
D鬼佬真係0常識 上個禮拜問我落唔落club我話唔去仲話我overreact 而家封關先開始熬底sls
真係殺到埋身先會驚

老母都叫我唔好翻昆士蘭北部屋企
怕惹到佢哋

我個鬼仔室友之前仲要話係bad flu
日日話 「冇乜事 又唔死得人
得幾%死亡率 疫情好快過㗎啫」

我日日食意粉 佢仲話我
你去買成500g噉多好過份
又話做乜囤貨 做乜驚 又唔比人買
一包乾意粉先500g 咋
佢先比我見到佢買咗成幾公斤嘅意粉

大家喺澳洲要小心 我口罩都係得10個
而大部份人都係買唔到口罩
喺Brisbane市 每隔廿零秒就聽到有人咳
而我聽到話可能下個禮拜停課
都唔知係真係假

你屋企人咁絕既
我個fd又係咁 話咩流感死得仲多人 真係好on9 大佬人地封國喇

認真唔好理人地講咩 命仔緊要 盡量唔好出街 一出就買定個幾禮拜既野食
我屋企得2丁友所以去韓國超市買左大量烏冬 而家屋企無曬米都很好不安
不過餓唔死就得啦

其實我到而家出街都唔戴口罩住 因爲我覺得加拿大遲D會爆得仲勁驚會用曬
不過好彩一月果時係amazon買左 如果唔係真係一個都無

我覺得應該會停課啦 全世界都停緊喇wor

唔係絕唔絕 而係情有可原

寧願留喺自己屋企 都唔想返去之前喺飛機惹到

人人都想自己同屋企人都長命百歲 冇病痛

我其實仲要返大學 要出街 好驚自己中咗

講真我係你就唔返
不過因爲係有人幫我錄recordings
你睇下有無人肯幫你錄啦 lecture真係好緊要嫁